收到風 李慧琼子喺土瓜灣擺街站

有無人去搵佢表達意見？
土瓜灣街市出面天橋底

狗琼

老是常出現

PUSHHH

又無波，遠睇真係 william hung 咁

要同佢溝通 大家黎!!!

又出來色誘廢老

左邊個牌寫住錄影監視中

人老珠黃

推

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

李胃瓊子